大家唔好再針對南亞人好唔好

一向無針對

Ok 只針對南亞狗

佢地嚟得香港就預咗俾人針對架啦
唔撚受得嘅就死返佢地自己國家

好

班南亞狗 重惡過香港人 不如叫佢地唔好針對香港人

佢唔係回教撚我會畀下機會佢哋嘅,畀機會佢返祖國

張生早晨

唔可以

阿拉花瓜

南亞狗無一個係無辜

唔好再俾d 蝻亞黎香港！！！ 見到d 女仔就係到say hi
已經唔理佢 特登行係佢後面 費事佢跟住我 點知佢竟然特登放慢步（勁明顯）跟住被迫行另一條路
真心 由細到大都覺得香港係一個好安全既地方（相對其他國家） 但依家真係愈黎愈多南亞x 好x 反感！！！！！

好懷念小時候既香港 個時無咩蝗都無咩蝻

個一刻 真係好想叫佢 go back to your country

唔好 蝻死全族

G持
返印度咪針對唔到

張超雄，你個女過得好嗎

你肯定你細個住香港
香港以前仲多南亞人
啹喀民同錫克教徒同巴斯人做生意同公務員 唔係南亞人

啹喀兵

蝻亞人